linhkg app點解copy果陣會成篇內文一齊copy咁戇鳩

淨係想複制其中一段文字 佢就同我成篇copy哂 傻撚左呀?

同問 我用回覆再copy

因為admin搞唔撚掂copy就死app個bug 依家整舊成篇copy既垃圾功能扮解決左問題

依個post 有無顯示係吹水台 ?
無既我出多個等多啲巴打屌下連尼住老母等佢快d做野

講緊an app？

yes

真係好垃圾，外表咁樣衰，內裡又咁多bug，仲好意思賣咁多廣告

個問題我係141日前已經講過
之後以為佢會修複返
點知仲係咁

iOS 版至係俾人用

次次都要入回覆先copy到自己要個段野

即刻上網搵返舊版黎用 我諗高登既app都唔會淨係可以copy成版野掛

睇得出連尼住無心搞

一早話無plus仔連尼住只係垃圾

有乜撚理由舊版得 新版反而唔得

真係好撚岸鳩 以前都唔係咁

用Web版啦，個app比人放生左啦

因為連尼住係垃圾囉 又唔放API比人整個好啲既Android版 驚人地食哂佢啲廣告錢

沒有望遠 哪有連登

已經上網down返舊版黎用 新版越改越廢 copy文字咁basic既野有乜理由會做到咁廢

因為iOS係Plus仔嘅心血結晶

就算個底唔係用HKG+，用返望遠佢自己個Dungo已經秒殺連尼住個LIHK